屌你 狗總好L多狗呀

走啦!
仲唔散!

圍完一晚就好收啦

打無意義嘅戰，俾人拉左係on 9呀，唔係義士!

黎緊仲有G20集會同71

電視目測有幾百狗力

見好就收啦
襯早散水
企係附近等d克警黎圍咩